【清明時節】港珠澳大橋墳場

唔識改圖勿插

唔係唔想撐你 但真係可以更好
我講得咁婉轉你明？

Ching good try

我知 有冇巴打可以發揮創意
人工島好似墳場